女裝背囊有咩牌子靚？

淨係用過doughnut同kanken
除左標準答案SPI Supreme 絲打有冇其他介紹
主要番學用
用黎裝下13” 電腦 同埋啲筆記

kanken
咁咪繼續用囉

想轉了 有咩靚嘅

budget呢

porter ?

窮學生1000內

dr kong

想買個俾女朋友 有咩好介紹

香港買可能會過$1000
不過我覺得呢個靚過international

rucksack 下面有圖

herschel

狐狸

好介紹

LV Fendi 包保個個望實你 酸味味

JanSport
簡簡單單